蕭叔叔表態支持逃犯條例未？

紅衞兵出動未？

關我撚事咩屌你老母

屌你老母你咪唔好撚入來囉，自認紅衞兵呀

使唔撚使拎張form 企係街 做人口普查每個人問一次阿

好。

佢只會用british accent 幫波叔配音

？

仲潛緊水